特衰政府：無須解放軍協助

屌你老味又得把口
好想睇解放軍摺被架嘛

渣ga

洗鬼請求咩，山竹個次咪自發出晒軍營囉

出啦好嗎 唔好鳩UP 派一條友當出左都好呀

出未啊 快啲出啦驚閪咩

你有撚能力

diu 成日吹到恆曬又係流料
好失望

屌，我地愛黨愛國，等解放心等到頸都長

台灣果面夠講左好耐話會打，到依家都未出

其實出唔出都無乜分別